連鎖麵包店黎講，BreadTalk算唔算係全港最高質？

山崎？

食過panash未？？

凱施

糧友點睇

正想講

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

次次經過都覺得好吸引

麻麻
以前初次來港好啲架
記得重建前嘅太古城一期地下有間分店
後來消失咗好多年

Panash Yamazaki 呢？

Little mermaid

Panash 個提子條
以前灣仔返工 朝早啲包新鮮出爐 好撚正

Panash脆薯法包 不過質素好參差

要數都未到佢

相比其他質素開始下降 唔好淨係食山崎 要比較下

山崎好難食
日本好高質架
香港嗰啲，鹹包油淋淋，甜包甜到漏
包質偏乾，全部輕飄飄

朱古力冬甩波

Paper Stone

佢出名個匙撻 有次望見 中間成個凹左入去 裂開 唔知擺幾耐

panash同paper stone都高汁過佢